# Textos

(Descripción pendiente)


### Instalación
1. Instala dependencias de npm: `npm install`


### Desarrollo
Una vez instaladas las dependencias necesitas correr los precompiladores de sass y js: `gulp bundle`.
O puedes correr los precompiladores al-vuelo: `gulp bundle:watch`.